「文宣」啲暴力狗分分鐘係請翻嚟嘅打手

推

自推

再推

推多次

繼續推

又推

推多下

自推十連

係咪因為開錯台

自己整啦